五大訴求 缺一不可 你還記得嗎？

區議會早就要贏 本來就屬於該區市民
香港人醒了 識得簡單踏出一步去投票
我地成個民主運動 流左咁多血、汗、淚就只係換來區議會既勝利？
唔夠 唔夠 唔夠 我地只係拎返原來屬於我哋嘅野
有咩值得高興？
你可以有短暫既快樂 但你依然要保持憤怒
615 第一位義士死去
被毆打 被強姦 被槍殺 被自殺
直至依家黑警攻入大學

如果你覺得我地贏左
我寧願我地區議會大敗！

我既怨恨、憤怒、悲傷一直都係到
直至五大訴求達成
公義得到彰顯 光復香港

香港人 保持憤怒

五大訴求 缺一不可

香港人 保持憤怒

重上街頭！

五大訴求 缺一不可
幫我上熱門

醒
要繼續
未贏
全民主派區議員聽日即入poly

推

頂

推主線任務